【警告】唔好比黑警利用「臥底恐懼」瓦解革命

由811銅鑼灣黑警派臥底捉前線開始
不斷用臥底戰術收集情報、捉前線
令各位對黑警臥底警覺好高

去到831太子封站扑暈義士後
再封站趕傳媒封鎖消息
大家對黑警嘅信任已經完全崩潰

對黑警無信任係合情合理嘅事
不過黑警同時利用呢啲事件
製造咗人與人之間嘅不信任
特別係我地對同路人嘅不信任
而對同路人嘅不信任
將會係革命失敗嘅潛在危機之一

呢兩日我留意到嘅係：
(1) 荃灣死者女朋友出黎澄清
結果：唔信，原因係家屬女朋友係黑警扮
再起埋女友同屋企人底鞭撻
(2) 蘋果搵港大法醫解釋死亡現象
結果：唔信，原因係法醫係黑警扮
(3) 聲稱黑警流出嘅831死亡名單
Fact check 咗係好多假料假地址
結果：唔信，聲稱黑警放料就一定有可疑
質疑 fact check 者係唔係要幫黑警帶風向

811事件之後
已經有好多人講緊唔好再沉醉捉鬼
史兄26/8貼文有詳細解釋
可能你諗住捉鬼原意係好
但係唔該諗清楚
如果你將同路人屈咗做鬼
我地嘅損失會更大
因為咁樣係破壞同路人之間嘅信任
呢幾日甚至連圍旺角狗屋都要出臥底
證明黑警係認同臥底策略有效

(史兄26/8貼文
)

呢兩日嘅網上偵探現象
其實同前線捉鬼無分別
對黑警嘅不信任
已經逐漸變成對所有人嘅不信任
即係將所有人幻想做係黑警有關
同時 fake news 亦係破壞緊外國人對香港人嘅信任

呢種「臥底恐懼」惡性循環落去
呢個運動好快就會玩完
因為每個人都會被懷疑係鬼
例如
前線係黑警臥底
FA、記者、社工係黑警扮
同路傳媒幫黑警維穩
反對派議員幫黑警維穩
Fact check 又係黑警帶風向
烈士家屬又係黑警扮
最後連獲釋義士都係黑警假扮嘅
因為真嘅義士已經係警署內被黑警殺咗
全部人都係鬼，得自己唔係

黑警今次真係好成功
呢兩日佢地無做任何野
但透過佢地製造出黎嘅人際信任破產
已經成功將大家嘅時間用晒去做偵探
蘋果女記者俾人打無人理
法輪功俾人打無人理
鄺俊宇俾人打有人理，但只係理咗半粒鐘
Yellow object 笑完就算

我好想扭轉失控緊嘅局面
但我諗唔到任何實質方法

大家可唔可以幫下手
各位，可唔可以唔好再將你對黑警嘅不信任，延伸到其他人身上呢？

其實
我地仲有好多野更值得花時間去做

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

[國際行動整合]入黎搞清楚攬炒對象同方法，拒做free-rider

咪撚再做偵探啦

推

啱啊，就係互信問題

自推 x1

自推 x2

自推 x3

自推 x4

邊個再做偵探 我見一個block一個

做偵探唔緊要，有證據先得架，9up當證據真係會累到人

Pish

811開始已經有呢個擔心
但係好快有人提醒唔好捉鬼
點知而家變咗網上版捉鬼

自推 x5

自推 x6

自推 x7

自推 x8

自推 x9

自推 x10

樓主思路正確，無獨立思考既人遲早被淘汰

Sor 荃灣女朋友講過啲咩？唔見有

Push

推 加大力文宣airdrop 連儂牆 派傳單

非常認同, 幫推

有whatsapp screenshot流出
話係死者同佢女朋友道別

同意做偵探搞到focus錯晒

pish

推上去，唔好怕狗呀

push

721 811 831 新屋嶺

警犬做鬼玩分化，唔好中計呀！

連登神探：樓主係狗

其實真係唔需要驚
驚既話就証明對家成功左

同意

push 同埋呢兩日連登好恐怖，大家都喺到互屌，大家可唔可以記住不指責不割席呀

應該花多D時間諗新方法去施壓同制裁港共

推行動post 同討論行動改善post呀

推呀

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

咪再沉醉喺黑警又去邊個海灘 , 根本就有心搵人去行行企企玩鳩你哋做神嘥時間
推行動PO

推行動po好過啦
而家冇法治好難查到真相
比起做柯南不如做返文宣

推番行動po上去

同意 唔係唔質疑
但真係好多人唔合理地懷疑所有野

推 岩呀

Tui 行動post！

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

926

和理塞美心

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

帶一件yellow object出席！

230pm金鐘開始光復連儂牆

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

9.帶一張彩色紙，謝你想寫嘅野，流動大型連儂牆（

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

我地仲有好多野更值得花時間去做

可以網上偵探，可以懷疑，但唔係人地擺咗咁多證據出黎都話係假

所以班狗好樂於比人現場揾到卧底，佢地唔介意著住黑衫返上狗車，keep 住大家捉鬼情緒

對家係咁聲東擊西證明佢哋想打散929 101 . 馬上推行動PO

927 928 929 101

然後狗狗就會越放肆擺更多鬼
一班勇武 前線以至和理非都會面對威脅
勇武同前線手足不是condom

唔可以太focus係你無辦法factcheck到嘅事件上
唔係話唔理 唔係話死左嘅義士唔重要
但係你一日未贏到
你一日都無辦法幫佢地搵到公義
唔可以俾班黑警牽住大家行

推完依個推行動POST

.

推俾更多人睇到
加油！

鬼就由佢 兄弟爬山 各有各做

唔好再花時間9up鬼故同做偵探
蘋果記者被打
琴晚太子巴士站亂捉人 狂扑頭
完全冇人講

留名睇班連登神探話樓主係鬼

痴線清泉文，我同你推爆佢。成班真心膠巴打搞串個party，明明高登當年就是咁樣玩殘

唔好啊 你block左佢地圍爐影響晒街外睇連登嘅人，然後佢地互推就上熱門㗎啦

928 929 101

幫推

最慘係成堆冷氣軍師捉
臥底著黑鞋白底 就覺得黑鞋白底就係鬼
基本logic 都未搞清楚

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

停止捉鬼偵探
做返實事

做個孩子的好榜樣--謝振中

根本就過晒火 成日班人淨是識道德要脅我地，日日做偵探點知搞到真手足唔開心睇唔開佢地先是殺人兇手啊

做偵探 捉鬼好似變左主線任務
要信自己人！ 不分化不割呀

Yellow object 笑完就算？我見Twitter有人retweet. 鄺仔單嘢都有人send俾共和黨大佬，而且連登都有人推緊

鄺俊宇被打 蘋果出左車cam！

除左幫你推post都唔知有咩計，正常人就算見到班風向0.3咁推法都會懷疑自己判斷...唯有暫時減少上連登清醒下

叫個班神探食屎啦，佢地知唔知自己放負嘅嚴重性啊，令到真手足情緒低落諗唔開做傻事，佢地真是仆街死都唔抵可憐啊

一早已經有
早幾日還完拖
夜晚即時割蓆
核爆都唔割得個講字
藍屍同狗隊果d就真係核爆都唔割
要死一齊死

信任好緊要

個班人搞到好多高質巴打去晒telegram,自己就是度鳩推，等人放料擺上去

信曬手足 不捉鬼 鬼自己一到時候實會現身 現身就即刻 打波跟隊 鶳！

蘋果女記者俾人打無人理
法輪功俾人打無人理
鄺俊宇俾人打有人理，但只係理咗半粒鐘
Yellow object 笑完就算

相信傳媒啦，查案交畀傳媒查

行動最實際

929 101
齊齊行街 賀壽

推 專心行動

推行動po 文宣

非常同意

捉鬼不如用鬼
等佢地鬼打鬼 反而仲有利

倒轉方向思考
好多野就好容易諗到

推完呢個post 之後只係睇行動post同文宣post

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

真係啲狗先想我地捉鬼

agger 928 929 101

依單野好彩無上TWITTER
上左就仆得街了
係連登鐘意做偵探都無計 但唔好出到去做

其實應該同果D做偵探嘅人講，偵探留返比記者做，名司其職，我地要做嘅就係推行動post

前線要捉鬼
捉到仲一撚定要斷手斷腳！！
要佢地知道做鬼頭仔要好高成本、三刀六眼

信任同路人先可以行落去

推 醒下啦

推 勿沉迷fact check

推 唔係話唔可以懷疑，但有時候互相而不指責是非常重要

呢啲要推

推。

好多人都唔明點解唔好捉鬼，仲樂此不疲

推有用post

鬼係捉唔哂 一係捉到就打撚到佢殘廢 令到佢覺得臥底有一定風險
唔係就只可以靠人多出黎搭救

fact check係有用, 都係必須, 但唔係所有人都要懷疑
好似家屬走左出黎講野, 點可能無啦啦質疑佢地身份?
要知道, 從來都無警察扮過家屬架wor, 咁既情況下質疑一個家屬身份, 咪係過火囉.

好文 推

鬼係捉唔晒，勿沉迷捉鬼

p

唔好重蹈覆轍呀各位手足

做偵探個啲 一係鬼 瑋係極易比人影響既人

我真係唔信背後冇人推 但次次神探推理post都上到熱門

同埋講真 警狗如果殺咗人，處理一條屍會比我地想像中容易

真係

求求大家唔撚好再做偵探好唔好

網上鬧緊警方用臥底，事後捉鬼起底，可以係文宣一部份，唔代表前線要捉鬼。
所以大家知有鬼，煲大佢，但前線信任大家唔好捉就得

岩呀
推左d重要行動po先啦

好文要推

Agger

agger
目前都只係搜集到疑點
太花心神去查案
反而會令今次抗爭失焦

咪撚要做神探，查完有晒證據都無用。佢係明踢你架啦，再可以話係yellow object，你有證據證明佢殺人都無用。只有贏，先可以知道真相！

講得好

推！
我地一定要贏先可以搵到真相！

其實臥底仲驚過你
一個人俾過百人圍
佢一把glock有幾飛，射得幾多個？

加油呀香港人 場運動涉及太多野 可能會令大家一時失焦 但最緊要識返返尼 場仗仲有排打嫁！

啱啊⋯想要真相水落石出就多行動，揪起呢個港共政權先係將所有真相掀起既方法
明大家驚風向驚抄車又盛，但有啲非黑即白既戰線例如反chinazi啊⋯黑警打立場明顯平和既群組啊⋯個啲都好需要動員好多人打既線黎嫁

929 10.1 929 10.1

721 831

但膠紙封嘴真係冇可疑咩？

捉612基金都係同樣道理

大家要支持美國向中共追討巨債，欠債還錢，天經地義,清朝時期就可以不認數？咁中共有何資格要英國交回香港？？！

推推推

推 好擔心大家心理健康
記得搵手足互相取暖
focus返自己抗爭嘅動力同熱情上面

唔好再捉鬼 做好自己

推

係時候回到612 71嘅高峰

雨革就係輸捉鬼

啱

Tui1

Lm

可以討論下 之後推番兩三個行動post

612 721 811 831 新屋嶺

幾時都話，網上捉鬼嘅冷氣軍師只係一班冇膽上前線嘅人，要靠網上捉鬼嚟自我充權
其實唔上前線係冇問題，你可以照樣和理非，照樣做文宣，照樣唱歌，照樣去連儂牆，冇人會怪你。但就唔該唔好坐喺電腦前面指手劃腳，以為自己運籌帷幄，決戰千里之外咁
連前線係咩生態都唔知就學人捉鬼，話呢個嗰個動作有可疑，笑撚死人咩

推，有道理，終於有人講

唔好做偵探住
討論左先

721 811 831

之前放魔法會屌武勇
唱歌會屌和理非

依家無人屌啦
因為全部走曬去陰謀論
根本係有大量五毛帶風向

唔同意，不信任黑警係唔需要花時間，只需要不信任就可以，絕對唔會瓦解運動，請勿分化

捉少d鬼

唔諗個方法解決卧底問題依場運動都會瓦解 每次都捉十幾個手足遲早無晒勇武前線

快D搵個人做劉建明啦

屌，我唔係叫你信任黑警，我係叫你唔好捉鬼，或者亂咁懷疑同路人

推 冷靜思考呀朋友

佢最成功嘅係佢無派臥底時
你都以為有臥底

最 L 恐怖係 fact check 完都話個 fact check 係假